THE IDOLM@STER綜合討論區[227] ...アイドルらしくなれましたか？

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

ゆみみー相葉夕美

Raise the flag所惠美

大崎甜花⋯⋯？

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[226] Pサイフの泣く頃に ~fes編~

新參留名

智絵里gif轉4.0未
[black]轉第二首歌未[/black]

又有, 老秋

大崎甜花⋯⋯？
trig......

triggered

留名學野

Best Match!

下野係炸雞pro

amina

New post LM

チ金friday....

今次twitter應該都可以用轉運 之前3周年張amazon gift card都係轉運返黎

新組合冇p吉份

小薯留名

留名

新年LM

LM
琴日早訓左唔記得買福袋

辛苦晒
順便講個好消息俾你知 MTG最後三個人係琴葉未來可奈

MTG終於有消息,期待首歌

下下首 下一首確定係姫同emily

深夜拉票
MLTD TC 如有票多請投
近未来アウトサイダー
[タスク] 如月千早一票
はるちは共演需要你嘅一票

真壁P...

突然衝上黎

近未来アウトサイダー ～世界が終るまでは～

花生

終於黎
夢之共演

尋晚發生乜野事

果段時間係一齊投票

我尋日朝睇好似差16萬票

生日
不過下面哥2個應該唔會放過佢

開服玩到依家 第一次衝活動 估唔到一萬位內都咁難肝 好彩最後都入到

因為今次係PCS活動...

我仲未投 無目標

難以置信....
d豬仔做唔到野

現時最強雜色隊係咪fes c18 + ts + ls + sb +ol

雙ts 好似係

冇計 對手太強

支持Emily

我仲有630票 諗緊投やよい定係千早

N God

N巨

橙⋯⋯⋯⋯⋯

オ！

老師合格左有冇獎勵

大奶...

又大又圓

騷 想幹

正...............

咩料

CLS

都係嗰句 合格有冇獎勵

今井麻夏晚晚都好似電台DJ咁
一個corner仔，分享下，講下嘢，之後打碟收尾
不要搵電台請佢做下radion啦

早訓

MOR神radio…

P吉慘

獎你一巴

係咪想叫一巴煎落你度

tik tok tik tok tik tok 登
SAY いっぱい.....

4年了....

仲記得睇完套動畫就正式入左坑...

好似好好摸咁

叉條鐵通當旗咁揚

我估都幾重o下

raise the flag

F-LAGS

鐘聲響起加推的信號

動畫配信

Vutuber

第一時間諗起最近啲本本/商業誌好流行配信呢個主題

邊類型動畫先

醒醒吧 是douyin

便乘vtuber

有冇巨巨可以加我入谷

有個會陪佢打FPS嘅呀哥
代表咩

黑長直

ikea

N巨請受我一拜

俾放置縱壞哂

groove掛Regular夠入2000就得喇

gun ng dou

原來係你

最後講返啦，排名依樣野知道自己盡左力就夠，冇人會話因為入唔到頭XXXXX名就失去做P既資格既，打排名只係其中一種方式俾自己知去到邊架姐，如果有人話衝排名跟本0作用既，其實都冇錯架，好多時都只係自high架姐

sor

N神

多謝大佬分享心得

真心衝唔起
我試過1次活動最後1日連衝咗11個鐘(全手打)，個人已經極度接近崩潰；n巨衝groove可以衝足成個禮拜

炸雞唔玩twitter

南南

大西巴係咪一直有做backup佬

我得圖.....其實字先重要
但.....我未轉download orig size....
本來仲話寫script 跟default size filename down 返 orig size

SAVE低晒有圖ge tweet
但係圖size係default size

太突然

先前本身話xmas 搞, 但諗到down(同人手filter) 過程太大工程, 就放棄咗
點知預感係有料到

女神..

而家用錢都解決唔到呀

點解唔等多一陣

一陣就好.......

點解

好突然 想BACK UP都黎唔切

支持

已經唔係停用....係del 呀

唉

今晚我畀溫暖你啦大西巴

DLLM

痴撚線

--

cls

南南...

上年已經狙擊緊

屌.....

班臭西

咁鬼癲

嬲

原來嗰時12月2日係公錄

應該由12月頭嘅公錄追擊到出街？

停嚟
之後如果佢想開返會show到

YO!

好慶幸自己衝過既sun flower同pretty liar都係集物

原來今季難民營有big sky two

班癲婆落地獄

See may

twinkle need 88

上田痴線正

無南南twitter第1天

唔係P need88

發生咩事

有無飲康寶萊

打落勁唔順手，定係因為我手太細(未刷活動sorry各位大佬)

打多幾次慣左就好
我覺得個譜唔差

有幾個位 我自己唔係好就手

有幾個位 用拇指要㚒硬過

買炸雞食

班下野推癲婆睇唔順眼炸雞有得同下野做節目，所以搞鳩炸雞

屌 咁都好酸？

太太心態

啲太真係cls 做人做到咁都有

覺得驅除老公身邊害蟲係使命嚟

老公...??
佢地早D瞓啦

幫佢舔乾d口水先

睇路呀

剛剛見到甘奈拎左把刀衝左出門口

#今日の唐揚げ

沒有南南的第24小時15分

TC動態

歌織一齊投票反cup律子

杏奈追殺エミリー

提起精神...

坐穩d啊

唔係仲好得戚嘅咩?

美希.......
要忍手...

應該唔只一個人講

知道翼黎緊仲更加要忍

唉呀

應該成班都有
只係呢個最快比人搵出黎

why not both

好耐無上嚟

腸腸

好啦咁....
我諗快極都要3月啦....

好耐冇入嚟+1

召喚會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
今日SC 1ST CD先行開彩!!
想問米高哥係咪已經抽中全通? 幾時carry大家一齊去做古參?

阿 唔係,米高哥未開始抽飛已經知道自己會全通

見大家咁耐冇食過西瓜又掉一個先

今次SSR出賭神

邊位師兄認咗佢

第一張美希好有gf feel...

閃閃最黑暗嘅一日

只有圍內人先明簡寫

台仔圖？
尊爆得佢哋用

TOYOTA MIRAI

TOYOTA MOE

諗起HONDA MIO

係得台版阿森D翻譯咁低死

三瓶

283全落

D飛俾kon ching 抽晒

咁樣好咩？

D畫風愈嚟愈cute

全日本最大的線上賭場上線啦

姬間房

真美です…

さっき兄(c)はなぜかニヤニヤしてるけど、
なんと310連でミキミキを迎えたんだって(←_←)

こんな兄(c)はヒドイと思わナイ?
(まぁおかげで⭐4になったんだけどぉ)

又長
要剪了

Conti

錯po呀

sor 係公司半恰緊

二石巴是it嗎？

係 半夜等緊果時又睇緊波等開工

MMMK

MV下面penlight整返個三角形

Snow White

未決定射俾邊個?タスク千早需要你

777 combo

為左練滑條
雙修埋班尖

10/10

借圖

Palette次次見親依個畫面都會被電到

張卡叫Fullthrottle girl 春日未來

Start Your Engine(cv： Chris Peppler)

原田搞邊科

第14

sidem呢

来週の出演者は…五十嵐響子役の種﨑敦美さん、渋谷凛役の福原綾香さん、
相羽夕美の木村珠莉さん、鷹富士茄子役の森下来奈さん、白菊ほたる役の天野聡美さん

古參第一次召集

夕美

mocho

我係另外既source睇到話約莫50-60億yen,自己推算

リコルヌ
奏さんの製品出荷は来週末頃、ラストを飾る美嘉姉のご案内もそう遠くない時期に実施できるよう準備中です。

World's Finest

@SuDDy

寄信上節目...Come to Hong Kong please~

SuDDy: 見せてもらおうか、新人アイドルの性能とやらを

UXT is a SuDDy See May place

佢唔會打咁多字

美也

オトトイ@ototoy_info 20分20分前

【配信開始】デレステ最新イベント楽曲「Palette (M@STER VERSION)」のフル音源配信がスタートしました! OTOTOYでは今作も勿論、FLAC,ALAC,WAVのCD音質で配信中です! キュートでポップなサウンドが溢れる今作、少しでも良い音で楽しみたいという方は今すぐチェックを! (だ)

有興趣買full ver既建議去依度買, 有無損檔

等hires

下輩子吧

Machico 條裙想點?

對唔住我地好友大野巴

摟屌look

褲黎姐

你地好ham sup

大西巴

HO RICH.....

越大越可愛

越大越大

扑暈再登

上山下海

39世界第一

眼鏡架生日

大西巴痴左線呀

係三玖

唔係原味

好似果陣個個都同佢講ありが謝謝

二乜.....
明......

召喚會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
今日CGSS開彩!!!!!!!!!!!!!
想問米高哥係咪已經做哂九宮格啦今次? 希望你唔會做齊九宮格都全九等啦

食返D水果等大家健康d

我個心好撚痛

比上不足比下有餘
這些機會....jpg

5等

兩個五等...

5x1 6x8

收到風有清5等以上

一樣

正正常常就ok
記得第一次roulette係得8等獎

突然間多左幾粒鐘,可以慢慢試

試鐘？

狠狠地試鐘

試完玩沉船，不了

悠遊卡有興趣

成日去台灣？

偽P bb

如果佢出8達通都會考慮考慮

agger
可以出多啲痛/自訂八達通

Tap & Go 又ban版權圖

之前出個嗰痛信用卡

前排先去NTR完黎

好似建行定工商
不了

唔知你講乜

SupDee
大西
大野

正常嘅

有fd出三等

6等

???

Ms. Butterfly^2

係正嘅
mk妹 南南

今晚香港時間1930

好彩今日早咗少少走
有得睇

又冇社畜份

好彩今日早走到

youtube都得360P

有480p同720p喎

頭先無

係
頭先得360

等睇抽卡

青い鳥機能

很想要吧

收到風有大佬秒速轉左profile pic

変態！

誰得

想要変態

銀色...

新mv會唔會太高汁

不得了今次不得了！！

垃圾

union-air

想睇恵美同星梨花mv

fairy,princess,angel station
好hea

佢幾時死

keiko：それだけ？

KOH is GOD

KOH

UNION

UNION AIR

感動既係,終於有首正統Princess派既歌

脳筋唔好咩

上田生日快樂

生日快樂

今季又配犯罪分子

我係因為呢個角色開始鍾意

LLC

好似刪左相

去隔離愛知好過

1/17(木)20時～
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 025 Happy New Yeah! 発売記念ニコ生 デレステNIGHT★×25

出演：#福原綾香,#原紗友里,#大坪由佳
コーナー映像出演：#原田ひとみ

這些機會

C3 另外23號

唉唔好提C3，我三日都有嘢做，甩唔到身去

等睇12:01入去C3個網無位

有張凜未央mayu莉嘉簽
一生寶物

第三條tweet

久旱逢甘露

正統派清楚系黑長直

女神

畫伯屬性覺醒

Machico

香港時間今晚2130
如月千早Final一齊投票

????

美優掛

拯救伯母

ああああああああああああああああああああああああ

#蒼い鳥15周年記念祭

18/1 23:11 (JST) 第3發わんだ砲準備

Happy birthday

係愛呀
內巴

屌

係愛...

Rina solo

金子真由美
@mayumi_k719

「アイドルマスター シンデレラガールズWILD WIND GIRL Burning Road」オリジナルCD付き特装版と通常版が3/8に同時発売!! 特装版には里奈が歌うソロ新曲「LOVE☆ハズカム」を収録!! さらにゲストアイドルが参加のボイスドラマも!!

里奈好女仔

大西巴要出手了

大西巴衝頭十了⋯⋯⋯

天二希望唔好咁睇大西巴…

師傅 我想食咖哩....

我想食藍子...

私のおおかみさん

@meanjai

畫緊nigga

花守BB AR....

大西巴終於認真了...

花守ゆみり

1月20日に出演予定でした『エガオノダイカ』ニコ生特番ですが、本日インフルエンザの診断を受けたため、出演を見合わせることとなりました。楽しみにしてくださっていた皆様、関係者の皆様には、ご迷惑とご心配をおかけしてしまい申し訳ございません。(マネ)

好靚

價錢仲靚

【放送のお知らせ】
1月21日(月)21:30から『大橋彩香の へごまわし！』第26回を放送致します。ゲストは佳村はるかさんです！

呢套

Watch this

花花超可愛的

召喚會員SC1st全通會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
今日SC 1ST 一般搶飛喎
想問米高哥係咪已經幫朋友搶哂3場全通 唔好唔記得仲有一眾巴打等你carry 你知你唔洗抽飛都已經知有得全通架啦

食西瓜time

curry

900點正入都fail

Eplus lomo

由依生日快樂

OLD

diu eplus lomo

DIU BAO EPLUS LOMO

ho chi sin

curry fan....
Fan Fan Fan Fun Fanfare

最後都係變左AS vs 39 嘅構圖

愛...衣...?

ML
KRAZ
NAO

㩒到飛再算啦

IM@S同KRAZ都係星期六
人生交叉點

不過好大機會都係搶唔到飛

首先要有飛

飛就實有，搶唔到者
server準時hang機

最初貴音同伊織都係行女主人果邊先既,後尾話唔想AS內戰先分開
所以最後個格局一定係各自對一個39組既人

搶飛真係on99 個server廢到喊
搞抽飛咪算9數

有氣氛演變到啲票係因為AS/39而投

最後直路
肉薄：女主人 旅人
激戰：友達 少女 魔法使 アマリリス
激戰過後塵埃落定：先生 妖精 タスク

我仲未投

照射朋花?

我都未

一早跟大佬比晒雪步

冇希望 不如去激戰區

女主人同旅人未到最後一秒都唔知邊個會贏

係咪又要請kraz食撈麵

烏冬

唔好再迫害

20 21 War, War never changes

最後一個鐘

爭800票
你呢644票隨時係分勝負嘅一擊

拉返開

最後直路，希望未投票嘅all in女主人千鶴

釘又反cup

伊織P 同千鶴P 到公佈結果前都要提心吊膽

支持千鶴

伊織和千鶴這千日戰爭便把戰場上的所有勢力停下戰鬥的目光給引
便是有神存在, 神也不敢阻止這兩個終極idol把對方轟成碎片呀

炸雞已經可以宣布失敗
唯有將手上全票ALL IN千鶴啦

便戰吧

完？

千鶴ho ball !

腥風血雨

最後730投左比伊織

「想不到...你連分速5萬的境界也能突破」
「千鶴, 我敗得心服」
「便好好享受勝利為你帶來的『女主人』吧」

日本時間2019年1月20日零時
水瀬伊織 敗
敗在她的後輩 「ニセレブ」二階堂千鶴的手上

At least I have the chicken

貴音?

全部潮文黎

肥良

到最後瑞希同千早之間差距等於冇發動過最終一齊(發動前差40萬, 最後差40萬)
好顛

夕暮流浪者千早同破滅劍士美希
對上
天鵞隊長真同終焉之日春香

扯左

無盡合體如月外傳

想問KON台負評王 765AS DD 米高哥有冇ALLIN到千早?

可能allin咗歌X（唔識打）

huh?

育2.0居然係限，仲以為會同桃子、環佢哋一樣1.0 2.0都係恆常

好QQ

3
2
1

笨大好野多謝笨大！

難以置信制服系列第一彈冇このみ姉さん份

唔反笨大了⋯

連恆常SR都有衫

小學生

良心企業

花林連條裙都係中西合一

変態お誕生日おめでとう🎂

mk mui

MLTD 今個pool笨大喺Twitter同game內都有嘢錯

Twitter 一開始寫錯育係恆常

Game 就漏咗寫會復刻

美咲好波

美咲

美咲幾時幫自己車返套制服SR

復刻⋯⋯⋯溫泉⋯⋯⋯うぅ頭が

MK妹條腿

CY同埋某P最大的痛

屌 好難整啊 完全唔似

終於有個似

顏色同配件選擇太少

我恨

係 要試好耐

溫泉寫到明唔復刻

Cgss個十抽任揀ssr係咪新年先有

タカモリエル…

ゆるふわ天使はカレーの夢を見るか

新大天使

冇咗成首歌最重點嘅歌詞

9898

mio P 衝未

カレーメシくんR.I.P

日清カレーメシ
日清カレーメシ
日清カレーメシ

ママ

DAT ASS

最重要嘅第一句

大奶....

hch

大奶奶點忍...

大家可以返po鳩up喇

回家了

有冇清想食水果

又一個月 入LINE GRP PM我

已經分唔到邊個先係避難所了

入左
真係入左

答入group問題未

MACHICO都係眼鏡JJ

應該係

係 b) 關
可以拍定手先

PM 左

不想..落單...

烏鴉

鄭子誠

好能正啊

正常的

千…千雪…

成班ham sup仔

準備肅清班ham sup仔

you see see you

好似一個人

新年,黃金周,一周年(上年開始一周年包埋限ssr)

かーっ！卑しか女ばい！

出現了

未....未開始....好.....好多野做.....我.....

你真係好得閒

大西巴放心去忙去做野
藍子就...

留意到今次個commu 好多 neta...

又飯屋又日清又treasure歌詞⋯⋯

PP嘅真•舞台

呢度啲LLC係咪俾早苗塔哂

收到楓班怪叔叔呃左小舞返屋企

小鳥

育
果穗
舞

代表咩

FBI 陷阱

ikuikuiku

仲有薰

垃圾plum

差d中fbi計

仲要呢個價

あきこhoball...

瘦版mocho

Volcanic Attack~~~~~~~~

用晒my水之後追加嘅可樂夠我直接買兩張薰

ho qq

先生

じゃなく…お父さん

加蓮小松

SuDDy第一時間回嘅竟然唔係女聲優
偽P bb 爆料

加蓮又出新卡
好狡猾

我呢就叫北條加蓮 身體好嗰陣就係小松伊吹....

C3: 四條貴音

所以越做越頹

被人HACK左?

.....

摟屌裙

紅卜卜既桃....

theme song CD

老女人

LOVE LOVE

仲以為係某dd

發現愛梨2.0作曲條友同我好夾⋯⋯⋯

你意思係咪想推埋大佬個擔當

這位人兄同我同擔㗎

maimai.....

最尾果張好鬼似加蓮3.0

好耐無打過上G6
希望頂到去31號

lovelove...

抽未

抽左

中未

中左
賣埋

打event=損人不利己

Agger

アイドルマスターの十時愛梨のSolo曲
《ヒトトキトキメキ》を作った話

MLTD 1st

大西巴訂咗未

左邊

p吉病咗

呢期好多人病...

最近天氣都忽冷忽熱
大家都要保重身體

大家保重呀...特別係啲ham sup仔
小心變感冒童

著緊條褲

metal band

嗰個係男定女

應該係男變女

DJ

會唔會有d忙
一次過開3樣野做

3樣野都同聲優無關
多野做好過冇野做

pt聲優

冇人搶既?

首歌好sheshe

加蓮

仲打緊event

我要學會放棄

法國今次個post幾長命

maimai

個個去避難

大西巴衝成點

We don't talk about this here

法國打歌打頭幾個音打到開盾就可以放置....

夠325(+44)血就可以唔洗打

大西巴GOGOGO

THE IDOLM@STER STATION!!! LONG TRAVEL～BEST OF THE IDOLM@STER STATION!!!～

CD発売記念イベント開催決定!!

日時：3月2日（土）13時半開演
開催場所：都内某所
※当選の方にご案内いたします

出演：
沼倉愛美、原由実、浅倉杏美
イベント内容：トーク
対象店舗：全国のアニメイト

尼排個個都中流感

Mio!!!!!

一個傳一個

kraz小心

又活動又4.0
親生女

凛還會遠嗎

年尾
TP新歌同時出
@牙飄

我唔會傳俾佢

你已經病咗 燒埋個腦

又一個打event打到short左

光頭奈緒

夢幻ノ救憐唱 ～堕チル星ノ調ベ～

太深色

120蚊 交到貨la

Agger, need buy..

The time has come

彩虹時間

You can't see mee

今次活動靠哂你

第一次坐UO，成機都係蝗

有冇細路喊足全程

同蝗一機真係嚴重影響體驗

有細路喺你前面玩櫈仲開心

又飛...

Ml又被遺忘⋯⋯

n bro咪貼左

係喎，thx for reminding

心に瑠璃子ォオォ！！！！！

new

THE IDOLM@STER 綜合討論區[228] スーパーゆるふわ大戦:タカモリエル降臨

dailo hoball....

有

然後個細佬又喊又叫

你就會想掉佢落機

大佬講得啱，後半完全訓唔翻

kraz.....

今日唔記得下一首唱邊首歌走左去後面問Back Band啲人

RAISE THE SPOON!